Elon Musk : Tesla現價或許被高估 但5年後股價會更高

〔財經頻道／綜合報導〕美國電動車大廠特斯拉股價今年迄今已上漲逾400%，但執行長馬斯克（Elon Musk）表示，特斯拉目前或許被高估，但他仍相信特斯拉5年後的股價將更高。

《CNBC》報導，馬斯克近日接受《紐約時報》專欄作家Kara Swisher的播客節目採訪指出：「我先前就說過股價太高，那是在達到目前水平之前的事了，但如果你問我，是否認為特斯拉5年後的價值比目前更高，我認為答案是肯定的。」

馬斯克表示：「我猜市場上一些關鍵團體已有結論，認為特斯拉將取得成功。」

.....

馬斯克受訪指出，特斯拉並未如3年前處在致命危險中，並稱特斯拉能夠實現大規模生產，並擁有可持續的正自由現金流，「就1家汽車公司的角度來看，這是特斯拉真正的成就。」

.....

我們在美國的父，願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

張相好型

買左少少係放幾年，蝕曬都無所謂

Elon Musk 玩口術玩到呢

以前就too high

依家就too underrated

Elon 撚狗

鋼你老母

elonmusk is god

神都敢屌你仆街啦

又出口術！鬼唔知五年後更高咩！連登仔SH定義極限喺五星期

等睇XX的會爆炸，股價插水

坐一個星期貨都搞唔掂啦child登仔

佢係咪自己隻股嘅燈神
上次話唔值咁貴就升到仆街
依家佢話值得更高

連仔5 個鐘都已叫止蝕

天父

唔值現價但係5年後更高
咁係咪要用5年後個價買宜加既tesla

咩五星期，有五粒鐘都偷笑

即係預支咗未來兩三年股價

姐係要坐5年？

止蝕師又被撚

坐15分鐘已經算長揸

買完del app 5年後開返黎睇

邊有命等5年

買左 set埋每跌20就溝
5年後返黎睇

嗲哋點解你咁撚型架

特價咪買囉

爹Dee你又亂講野啦

麵神話值331蚊

奶共股收皮啦
蝕哂都放呀

5年後

想P支火箭喺佢張相後面

垃圾股, 我跌5%已經止蝕啦
根本賺唔到錢既
你班廢物咪吹自己賺幾多幾多囉
根本買親都跌

玩番港股仲好，起碼有息收

點知拆股，以為跌到仆街，嚇撚死

契媽話值$7000

麵神呀 你係邊呀 等你打救呀

鐵甲奇俠啊

SH TSLA

上次too high 爆升
今次會higher 即係

Daddy don’t fucking play 9 me !

GG LA MOLAMOLA

風險高撚到仆街 唔通一直預支落去咩

你廢姐 大把人贏錢啦

又黎鳩up又跌

香港唔係叫鐵甲奇俠？
不過好耐無聽過人咁叫

又係到鳩up 屌那星